北角絕對可以正當防衛

蘋果直播已到現場
只要係正當被動
一定可以還手

窮寇莫追窮寇莫追